外國大學畢業係好啲定衰啲？

本地公司或者銀行會唔會都係鍾意本地畢業生多過外國畢業生？